「認真」南山邨$8雞蛋仔/格仔餅 是咪蝕住做？

格仔餅/雞強仔 只係賣8蚊
燈油火蠟 當2蚊
鋪租 當2蚊5毫
材料（強，煉奶，花生醬，砂糖）當1蚊5毫
紙袋 當3毫
陀地費 2蚊5毫
笑容 計唔到
藥油/燙火膏 （整到攰 摔下手） 1蚊

每賣一底格仔餅/雞強仔就要蝕$1.8😔

油麻地有間7蚊一底

證明賣八蚊都仲有水位囉
出邊賣廿幾30 果d 你話揾幾多啦

係呀 蝕住做架

聽講仲係用有機蛋做漿 紙袋係環保紙

整一底起碼蝕5蚊左右

有冇咁好食先

去就南山食dinner, 就算幾飽都要買個做甜品

搞手只求打個和
做呢啲都係為求大家開心喳

真 搞手堅有心

你會唔會叫老細唔出糧，純粹拎下經驗？

我貼錢返工求經驗

今時今日香港買到平野多數因爲自己鋪，冇加租壓力。俾業主見你好生意，加一倍都夠膽死

Mk有間20蚊底

以前阿叔開過間雞蛋仔鋪…成本一底唔洗五毫

南山以前6蚊一底
到依家都唔明點解雞蛋仔可以賣到成20蚊一底

紙袋同材料邊洗咁貴
仲有d野無得一件件咁計

咁計就無得玩
人地1個鐘可能賣100底咁點計

其實係
所以每晚都走去支持排孩買返兩底

次次去完南山都會買一底

自己舖頭想買幾錢都有得賺 租舖幾十蚊都要樣樣買幾千底幾千串先為到皮

有冇人覺得其實一般? 由一開檔賣6$已幫襯
只會買佢整緊果底(果時未咁多人) 因為夠熱
同埋成日都覺得老闆娘好浪費
倒d漿漏晒出黎

5分鐘都賣幾份啦燈油火蠟點2蚊

真係賣一底蝕一底
原本諗住做下街坊生意大家開心下
一日都唔會蝕好多

點知咁多仆街入嚟影相
搞到愈嚟愈多人買
有啲仆街仲要嗌多醬
屌，本身已經蝕
嗌多醬又要蝕多錢重

做好心食格仔餅嗌走醬當幫補下小小都好呀

以前就好食，呢家送都唔食

越整越差

太多人排隊，啲格仔餅次次都淋到仆街
或者你當我食開劣食，水準方面我覺得好過龍津已經夠殺
而且啲醬都落得幾足